英超護級討論區 2018/19

富咸同哈多士應該降班
唔講了

護級形勢：

而家講最大機會降班的卡迪夫城
護級大戰：般尼、富咸
仍需搶分護級的球隊：水晶宮、白禮頓
對Big6大戰：獌、車、利、鏝

結論：卡迪夫城8場都係硬仗
降班機會大於90%

等陣分析埋般尼同修咸頓

原來咁多隊未reach到40分安全線

其實都無咩野有得討論,卡迪夫城雖然分數上唔差得太多但賽程太差
4場護級大戰仲要係1主3客
拎唔拎到兩場贏仗都成問題

今季護級無上幾季刺激
主要係最後兩隊廢過頭

今季大部分應該35都安全啦

上兩季都唔算叫刺激,未完季已經分出勝負
對上一次有survival sunday好似已經幾年前

既然係咁有無人想睇埋修咸頓同般尼？

米玩啦富咸點拎14分呀？(笑咸emoji)

修頓賽程太好啦,唔計其餘6場本身都揸住兩場主場對風流隊既比賽
贏曬拎到6分都應該夠

般尼其實賽程都差但揸住場對卡城既主場比賽,一贏咗就完季

所以如果想刺激D唯有支持卡城贏般尼
如果對完呢場卡城有分數上既優勢就變咗般尼9成要降般尼剩返4場有3場對big 6 1場作客拖肥

卡迪夫個賽程

般尼下場主場對狼隊其實好大機會拎曬3分
狼隊今季對中下游成績好差,哈多士都雙炒佢

不過般尼近況都好差,早兩日果場對李城班英冠神鋒既埋門能力真係差到得人驚

風流波：狼隊、般尼茅夫、愛華頓
護級大戰：卡迪夫
big6大戰：車、鏝、阿

般尼雖然多打一場，但由於狼隊入左FA Cup四強
應該會留力（6日後踢四強）
而般尼茅夫等收工，贏既機會都唔細
愛華頓可能會盡力爭前7，但到時37輪可能乜都無得爭，要再觀望一下

總結：般尼只要唔輸卡迪夫城，應該會夠分護級成功

修咸頓

護級大戰：白禮頓
Big6大戰：修咸頓B隊利物浦
風流波：屈福特、狼隊、紐卡素、般尼茅夫、韋斯咸、哈多士

修咸頓係護級形勢最有利既一隊
佢地唔單止有得對等降班既哈多士，而且Big6只需要對利物浦，所以佢地只要唔太柒都足夠護級

富咸唔分析了，佢地唔降班我切jer

修咸頓真係好鬼死好命
上季明明死左七八成
結果史雲斯臨尾十場自爆輸晒咁濟而無事
今季就賽程更加安全

唔計扣過分既樸茅,同期成績黎講哈多士係英超史上第3差,富咸排第5

睇返數據，卡迪夫城係抵降班過修咸頓的
卡迪夫30場入27球
哈多士都入到23球

富咸場上入面有六成人根本係打工仔心態而唔係踢波

seri同mitrovic呢堆高薪人士去到季尾應該會清洗

佢地做壞自己個名
以後唔慌會有前途
繼續呃鳩啲升班隊買佢地又踢返今季啲西波都有可能既

有料就唔怕搵唔到班落既
同一個球員跟唔同既領隊都可以差好遠
最主要係今季富咸管唔住班球員,成班僱傭兵完全無心踢波
中前場球員個質素我覺得無問題

同埋高普已經連續三季係降班隊到執正貨(羅白臣/老母/沙基利)
可能今季高普會係富咸執件都唔出奇

中前場各自為政得好緊要
有時睇佢地交腳波上去 個感覺係唔係為左隊友攞唔攞到，而係求其掟上去就算

米特勞域依件有料，頭槌勁
一定有護級/升班馬接貨
vitolo rico 舒賀尼 依堆等收皮啦

卡城都降咗一隻腳啦
反而7-12位只係爭6分
睇下邊有踢歐霸仲好

btw今年英冠升班形勢仲值得留意

想睇狼隊打歐霸 睇下會有咩成績

紐記呢隊人腳踢到咁真係好勁，肥賓係要教呢啲波先有料

樓主開認真post
我都要起一起底睇下有冇認錯人

如果狼隊攞到足總盃 咁第七仲有無歐霸？當第七唔係佢

堂堂冠軍級戰術大師
呢家要排541加燒味
作為紐迷都覺得委屈咗佢

米特勞域夠料打big6以外任何一隊啦
cc龍唔知有冇英超隊搏下佢成材

曼城拎fa=第7踢歐霸
其他三隊拎就冠軍嗰隊踢
所以如果屈福特同狼隊想踢歐霸就有兩條路揀

係 米祖域 假假地靠個人能力都入到10球
有身高身位 打中下遊 能力絕對勝任
施利 都應該有英超球隊接手

富咸後防世界級垃圾 場場都自爆
中前場全部都係買返黎 完全無默契

上一次survival sunday咪李城囉，下一季就攞英超

leeds好似又黎季尾自爆

列斯聯劇本又開始了

可以入黎討論下

咩意思呀

難得樓主開認真po
G持

Tom Cairney Admits Fulham Are 'Unlikely' to Avoid Premier League Relegation After Liverpool Loss

富咸隊長Cairney宣佈投降,護級大致上已經失敗

降左唔好再升返上黎啦
本身今季三隊都係舊隊升返上黎已經覺得悶
仲要富咸係完全態度仆街
賓尼雲圖上季仲熱血過佢

下屆可能有差唔多成十年無見既錫菲聯

升班之後換左太多人，重要買過氣前場多過後面，倒錢落海

班主財大氣粗 唔識足球

3個都借將黎
完季咪走人

唔想要諾域治

佢同錫菲聯都似係升降機料

好過列屍想升又唔升咁

頭3名分數都仲係好近，真係唔知邊隊會直升

sheff睇billy sharp打英超都值回票價

BILLY SHARP都幾勁
初初以為佢係英甲先入咁多波
今季係英冠入咗成廿粒以上

哈德斯菲正式降班
富咸下場應該降班
修咸頓贏左白禮頓護級成功（好似係）

卡城

早兩季已經覺得護級唔多刺激

今季直頭未到4月已經分出勝負

希望呢一生仲會有機會見到03/04果季護級

去到最後一場先知

04/05

樓主再update分析嗎

唔了，車狗搞事

希望Cardiff贏Brighton
屌 幾季最後一輪都無survive sunday睇

白禮頓踢成咁就算季尾護級成功曉頓都未必留得低

降落去踢算啦 之後仲要踢熱阿鏝

主場對護級成功既紐卡素贏面都仲係好大

白禮頓贏一場等於卡城要贏兩場，其實卡城仲係好難追

如果對車果三分落到袋就變咗lead住白禮頓黎踢，好好多

依家仲有野睇

今晚睇下富咸會唔會拉埋卡城落去
富咸降班後不敗

柏加

白禮頓只要今晚贏都應該上岸 加埋紐記風流波不過白近況真係好撚頹下

富咸對卡迪夫城好撚好睇 Sergio Rico上哂身明明成季見佢頭dup dup

柏加3連勝

3連勝加0失球

是咪個個想搵住好人家

卡城無咪降撚硬班？

3距離白打妓鏝
卡打水曼
當白輸晒卡贏到水就要睇曼連放唔放畀卡
得失球白贏緊10幾球

卡迪夫城降得啦